[小勝西火腿]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1232]

Push

樓主開po無人入

new po lm

咩西火腿

好過海狗少少

對於今場賽事不作出換人，蘇斯克查表示：｢我覺得沒有必要(換人)，我感到進攻及防守也表現得很好。｣

福未好番就比佢chur盡

Now條友形容得幾好 有力唔識用 用撚錯哂
爆又爆去啲死位
Overlap 又block 自己友
面對面又傳失

用到星期五

西 ham

佢重度

why not welcome連皇回家

祖狗係咪唔要呀朗
呀朗番黎得唔得

原來尋晚米蘭輸果球係大碌俾失
見隔離區叫佢快d躝

邊個係杜狗

普巴原來28
咪走啦 爭番個英超番嚟啦

換馬狗過去

佢長留倫敦敦倫

上場都打唔好

杜曹

doherty

Doherty

就係問緊妓熱嗰個

佢地個右閘 阿迷黎

尋晚shaw又motm
屈機

早兩年喺狼隊明明打得ok架喎

唔怪得條友迷妓

成日雪

今次個po要推幾多日

西咸

推到禮拜四

早1-2年玩fpl必買 成日都有入波/助攻

d人都lan哂仲可以換邊個？

好彩我哋都有杜狗，唔執輸

應該係好似阿朗素咁踢翼衛就成日助攻入波
踢閘就變防守弱點

《巴黎人報》指事件係由一個有組織嘅打劫團隊所做。

我要打劫團隊

都未死全家

睇精華綠木幾勁喎

黑氣石

jesse

梳同McTom

勁25

回家吧

割蓆

留意下, 理論上最唔熟既先同佢拍

般奴做得半年隊友反而攬頭攬頸

唔反般奴了

好虛偽

好慘

可能平時當佢locker咁踢

Bruno黎左之後聯賽煞科同歐霸以外有幾何見過lin踢

迪馬狗俾人打劫搞到老婆仔女大家點睇

冇人命傷亡算班賊厚道

一齊落場先會見面？

就係依家少見面先咁fd

同場應該俾般奴屌撚死

唔識打4後

請珍惜福頭與般般

要還

說時遲那時快，隊長雙手輕按敵人雙膊，駛出一招失傳已久嘅隔山打牛

好心蘇蛇就學下體力留放
其實唔係隻隻盃同埋賽事都咁重要

想問知唔知van de beek去左邊
傷兵名單又唔見佢名

你錯喇，隊長係控制緊敵人既身體，控制佢用頭去頂個波

其實對佢黎講隻隻杯都重要

普巴, Happy Birthday
希望你快啲續約啦，留低繼續同般奴做雙核，同埋唔好再睇心情踢波啦，生生性性啦Keep住好似之前12月1月嗰排咁好波啦
利申：以前迷普，現家迷普&般

普巴唔覺唔覺都28歲

一日未破處，場場杯賽都當決賽

首先要拎到盃先有資格講邊隻盃重要
第二係,尋晚個後備名單,唔換好過換仲要唔係領先兩球

要證明自己?

係想當年第一次留意佢嘅時候就係世青盃，當年佢係法國U20隊長，嗰年佢哋又拎冠軍，當年就係佢同華拉尼做隊友

豆沙安比

佢呢啲咁有鬥心, 寧願踢到殘點都唔想輸

好似佢同鄉阿朗

佢之前出走係我腦海中仲好似唔係好耐之前既事咁

好正常姐

但如果想襟踢既其實佢應該要識留放同接受輪換

Lin俾人流放又接受輪換

證明自己又會四強畢業

接受輪換同被逼輪換兩樣野黎wor

所以未證明到自己
不過第一隻杯對佢黎講真係好重要

所以每個盃賽都full team咁濟 全勤

贏得一破真係預左佢唔換人
驚死

蘇b 驚死撚黎， 成日驚最尾奶嘢，未又係避唔到幾場被人尾段追返

普巴出得返般奴壓力細好多

般奴初初黎時普巴都係傷咗，果時都係靠佢打單核。不過果時既狀態sharp過依家好多，仲有可能果時啲球隊唔熟佢波路未有咁多針對性部署

之前就係換撚左人先失波
所以今場唔換

你換邊個
前面阿福就跛但求其谷一段好有威脅
Bruno 控波 James 恊防
可以換邊個

傷咗 點解會見唔到佢名
下場可能出得番

佢就真係慘，呢排中埸傷咗咁多人，對佢黎講本來可能係一個機會俾佢去爭正選同提升蘇蛇心亂中既位置

PSG 迪馬狗好慘

福狗成季有傷 馬狗生性啲 都可以踢輕鬆啲

長期咁踢又唔抖真係好影響狀態

換親都失而又關T仔事

馬狗見頂喇

可以換走麥湯換馬迪，始終有牌，尋晚咁多球員有黃牌， 都好易奶嘢

球場事球場了 希望佢老婆仔女無事
下季歐聯抽翻psg 比我地再追撚住黎屌

真係唔換好過換
一係換福狗 入matic
換福狗係驚傷 唔係佢衝到留佢都得
臨尾木果球中柱
木同福仲爆到

發覺都幾撚多呢啲
不過英超都唔少打劫

睇下袋都幾萬鎊週薪，唔打劫佢地就假

打劫就普遍 老笠綁架真係好撚大仇口

睇新聞似係打劫咁啱係屋企俾人脅持

呢啲搶完就走, 搞到要綁架風險好大

比阿狗殺左個球員

玩到咁大鑊，係咪黑幫賭波嗰類嘢？
喺歐洲，球星唔喺屋企俾人break in就唔少，但係打劫已經唔多，佢仲要中過兩次招
玩到要綁架呢樣嘢南美最興，通常係嚇吓迫吓球星造波

團隊⋯
諗到係GTA

對唔同對手就見到隊波咩位要人
對強隊打雙防中 坐和求贏...就明顯前線把握力不足 中鋒唔夠力 今季幾場0:0都係咁

要破密集..就中場中要人傳波...琴晚綠木第一球中柱
少有fred 可以中路比到bruno有空位轉身分比木....但成場都無幾腳對中場係運到d靚波上前
仲有AWB 打強隊要佢專心守ok....但要攻組織用波d傳送真係睇到嘔血

其餘就係對手靠死球 一兩下反擊....中堅/成個防守佈置問題

未死全家點叫慘

迪馬係英國俾人搞而家去到法國又俾人搞
佢本身係咪都有問題

普巴限制般奴發揮

Michael = Maguire
Trevor = Bruno
Franklin = Rashford

Fred 個反擊傳鳩波

呢個嚟輪換都ok

樓豬咪再開post啦

好

Awb同James夾唔到 同綠木都還好 尋日禁區背身控球高波再傳比綠木之後duk位 望多眼先知係佢彈咗幾下又傳番比般射

反而同占個陣 占通常都自己拎完個波爆上去 唔爆的話唔係好知占想點 配合唔到

右路好似個個都夾得差
淨係得左邊 褔同梳 配合得好靚

綠木同AWB都可以呀

普巴生日 (28歲)
論普巴重要性
1 更衣室領導者 開心果 梳爾同So B 講過 更衣室最搞笑最有感染力就係普巴 (連丹占呢啲小明都同佢跳啲黑鬼舞)
2 身體質素 盤扭 傳球 頂級
3 有能力 不獨食 好小見佢死去 比到嘅實比
4 球隊唯一有豐富大賽經驗嘅球員 (世界盃, 歐國盃, 歐聯, 歐霸決賽都踢過)
5 有擔當嘅球員 (對韋斯咸輸on9手球 對利物浦失機之後喺更衣室當面道歉)
6 敢怒敢言 清走摩狗呢啲毒瘤 + 真曼 (青訓)
講真嚟緊普巴一定要續約 500,000鎊週薪都要續約
如果佢再次離隊嘅嚴重程度等於當年費蛇退休

最尾一句over左少少喇
如果唔係都反得算低調

你呢篇嘢俾fb班曼迷見到實屌死你

fb 個班傻鳩就算啦
直情整大字報話so b係騙子 真心on99

琴日俾左5分福頭
原因係雖然啲埋門 決定閪晒
但同shaw one two得好好
幾下通晒可以落底出波
終於生性配合隻閘

琴日福狗都算今季數一數二打最好
係個頭搥差少少 佢唔玩fing頭會好啲
又積極 又回防
左邊跑到右
該傳就傳

又話迪馬死全家
真係有事就夠喇夠喇比佢走啦

有冇巴仲有玩

一隻橫跨ps3,ps4,ps5,3個遊戲機世代，差唔多十年既遊戲，真係痴撚線

ps1都有啦
高空視角，幾好玩

Sick ball

GTA SA / 4先係神作, 5已經差咗啲

以為佢又會換T出嚟

普巴開始多傷病， 有價好賣

普巴年年都傷半季架啦 賣

Stages 皂液器 (曼聯限量款)
HK$560.00

RAIN DUET 多功能親氧手持花灑(曼聯限量款)
HK$1,510.00

水魚曼迷啲錢係咪咁好呃

apple 賣個碌都4千
木狗算客氣

聯賽爭到咁 依家都唔敢講歐冠資格冇問題
歐霸 足總 唔通唔爭咩
歐霸真係好好練兵打強隊
足總起碼都打到四強啦李狗啲人都傷撚哂
年年無冠 sob 都做唔長

我記得之前有件the north face外套賣13xxhkd
同款同色多個曼聯logo賣56xx

乜而家fifa season有經典隊用㗎咩

國家隊？

好撚lag
用曼贏緊佢4:2

下。。。咩隊有施丹朗甸

奇撚怪怪

迫緊佢地體能喇
賽程密唔傷 到踢返歐聯賽程舒服d咪

點先用到

唔知
第一次見

咁大個soccer aids

咩黎

GTA 5 係ONLINE MODE出色

李狗啲人傷哂, 曼狗又何嘗唔係

我個末日搶劫round3仲未齊到腳過關

足球援助 （Soccer Aid）是一項英國慈善活動，首次於2006年5月27日舉行，為聯合國兒童基金會（UNICEF）籌募260萬英鎊，為世上貧困國家成千上萬的兒童提供課本、藥物、清潔食水、蚊帳乃至關懷及保護。

活動由兩隊由名人及世界盃名宿組成的球隊進行足球比賽，其一代表英格蘭，而另一隊則為世界明星隊。

上網睇好似bug黎

仲要用532陣

條友11勝2負

咁fifa season點用到

以前睇話要未打season之前去setting較
打過就用唔到

原來係咁
第一次見
我都好撚想用經典人

打電腦咪用到
好似喺rest of the world
仲有隊adidas xi添

之前幾集有，今集冇睇有冇

打電腦悶撚到仆街

Premier League Game Week 29
Home v. West Ham (W 1:0)

- 蘇sir 少有地贏波但唔合格 , 巧合地對上一場贏波但唔合格都係對西咸
- Dean 近7場正選第六場Clean Sheet
- Shaw 連續兩場聯賽拎MOTM , 佢近13場正選全合格
- 麥龜7.74分係開季以來最高分
- Bruno 已經連續6場拎7分以下, 佢之前未試過連續多過4場拎7分以下
- 綠木7.37分係今季聯賽新高
- 今場Team Performance (6.53) 高分過足總盃對西咸個場 (5.42) 唔少
- 少有地贏波但Final Result 低過7分

Agger 唔明點解成日有人話要賣

鍾意染髮

下場係咪可以重注巴黎對家

尋日係唔差，但都唔係好下話
仲係有死帶入人堆場面

懷疑佢岩岩傷好未fit 先肯交咁多overlap 俾shaw
一覺得自己fit 番就唔會俾

成條右路=廢

屌佢死全家都比人負皮我

果時ps1既第一集入個「ths shit」既code就可以有無限子彈同坦克車，好撚正

究竟有幾多條戇鳩俾蘇蛇0分, 無撚腦就咪撚亂俾啦

琴日根本踢得唔好

睇落好多

佢youtube之前新trailer d 留言

21

熱狗個場唔係拿卡自己撻q咩 點解12m

黑山個動作太肉酸

龜同冰都有人比唔合格

勁撚多盲反撚 佢地幾時死

福占木般都比零分啦

Greenwood入u21

合理，大國腳翼位太多人揀，佢未夠班

Brewster都有得入

前中後都好多垃圾

希望綠木見到Foden Saka入到Senior Team
暑假加操大爆發入世界杯

話說Rojo 尋日幫小保加後備上陣終於復出

摩狗又黎

唔稀罕呀屌你
只求唔好傷就得

紅牌唔係佢

以為係

唔係咩

我上網睇返精華，紅牌係5號，Rojo係6號

呢d唔去好過去

反冰必須死

弱智

話你自己啊？
一陣去完又傷咪搞

踢國家隊有邊個後生唔想去
話晒都榮耀黎

小朋友唔會了解

1隊就話姐
U21 就算啦
光榮地去叫雞？

費事同你講

得連續4場cs 都有得丁

入番u21無咁大壓力 如果入到波又可以拎番d信心

最區支唔支持蘇蛇續約

好難得㗎啦

連美斯幾時可以重返國家隊

牙fred 好似笑9佢咁

點會唔支持
出面提開個班man-management你有信心keep到而家咁咩
ole戰術又唔叫差

兩星期後

比0分個班人應該唔支持

要挑剔佢都係得臨場調動差 我寧願俾機會佢好過俾出面啲領隊

俾多幾年時間
自從費sir走之後，更衣室無一日安寧
好多時都係咁鬧
球員鬧球員、球員鬧領隊、領隊鬧球員
依2年叫團結咗

但係叫蘇蛇走嘅人都唔少

點解次次都咁執著屌票
總分咪又係咁上下
反而福占無腳好波, 福兩次門前失機都合格又無人屌

簡單，一人一票

支持蘇B續約

So9 LAN

都無其他人揀，又有前四，有咩可能唔續

你就咁up都有幾個
咩Allegri Nagalsmann Enrique嗰堆

呢啲黎到都係比哥蛇騎撚住

so蛇買個下欄凸 衝冠la
都成十年冇拎過聯賽la陰公

又贏

其實有個我覺得幾好叫Ruben Amorim
但而家個朵仲末夠大好難講夠唔夠氣埸話事

做慣隊長要同隊友維持良好關係
姐係世界仔

咁佢同丹占係...

無腳好波都講得出

smalling 英文very good

呢條友幾癲
帶士砵亭破葡超雙雄壟斷

含淚投泛民

daddy = 熱狗
屌哂全世界

佢自己唔識同人溝通咋掛

叫佢學希臘文先

屌要唔要考IELTS 有八分先做到

宗師英文都唔差

人地講緊 GTA5...

之前挪超個教頭仲勁，帶莫迪破洛辛堡壟斷

肯黎先算啦

學定差唔多

閪馬

阿狗一贏波就真係串過馬撚
知唔知自己排緊第幾

09最佳一戰

叫撚到把聲沙晒

大家好

都係未得㗎
哥狗嗰種戰術進化 場上每個位tune得幾細緻
Tune球員戰術執行力呢啲 我諗so sir做唔到
如果鏝齊腳 嗰種domination 同拜仁 以前疤有得揮
唔係買一個球員就做到

你見我地有般奴普巴但都好難破密集入波就知
我曼太多人無腦而套戰術縱容緊佢地
成班企定定

全世界得哥狗個套拎到英超？

無telles 係未有咩暗示

因為最近聯賽真係無出過

佢個套到而家都仲強勢緊
無論巴塞 拜仁 鏝 都係俾人拉一兩季落來又上返去

辛組 又吹大左

好彩木狗無簽到佢

夢回大馬炒pen之痛
不過今次係恥笑

上半季真係覺得隊波完全無form唔係幾想蘇9教落去，睇到去到差唔多季中開始見到班波真係開始有進步，雖則對護級隊都柒過幾場，但打中游的確贏得有說服力，前線明顯低鏝幾班都贏2:0，隊內氣氛又唔錯，絕對認同可以比多啲時間蘇9去教，最起碼下季前線多返啲選擇先，福腦殘，馬廢，綠效率低，DJ未夠班都排到聯賽第二真係收貨，當然好希望今季可以有一隻杯仔拎下。

就咁睇返D精華，shaw真係勁到PK

Shaw今年應該入到英超最佳陣容

有人爭位先迫到d 潛能出黎

佢俾D領隊同傷患玩鳩佢
已經唔記得佢真係有potential

有無人覺得冰係曼聯場均失波最少嘅中堅唔係偶然

上季比人屌到屎忽開花

cresswell 今年都好勁，好似係英超後衛之中最多assist

摩狗嗰陣成日鬧佢懶

英超是但一隻左閘屌打Shaw
好耐無見會員KevinGameiro

我冇講過要行哥狗嗰套
我想講唔係買一個Haaland就咁易攞到英超姐
要喺細節位同戰術 足球理念都配合 係咁多

況且 宜家英超有邊套做到哥狗既強勢
始終英超冠軍得一個
係咪買到Haaland就搞掂呢
聯賽要鬥攞最多分 暫時真係哥狗number 1
講緊唔係杯賽一場過嘛

係，哥狗嗰套戰術未必強強對決會好大效用， 但對住批中下遊食撚硬， 好似之前有師兄講， 聯賽冠軍就係對呢啲球隊穩定攞分已經好大優勢。

不過佢離開咗巴都帶唔到一隊波再拎歐冠， 所以佢套戰術用人都有缺點，以前太著重控球寧願用錯人打中堅， 但今季見到佢防守上好似比以前更針對性， 有機歐洲登頂

係10月尾既事，我都記得般狗指埋條路俾shaw唔走位
shaw係2021年1月中開始爆發
2個月時間脫胎換骨

小氣簿

呀Sir 已經教過大家，有狀態無敵嘅頂級前鋒+極穩嘅防線，合格嘅中場線已經有足夠條件贏聯賽。
係咪全面控制戰術細節位唔係必要條件。

上兩年猁夠強勢啦，今年咪跌到閪咁
花無百日紅，你點知下年鏝會唔會跌watt

仲有，你睇多d 分析片就知我曼班球員戰術執行力唔差
唔係一定要好似哥狗個套先叫tune 得好

上季尾武肺復賽後個段佢已經好sharp

曼聯丹尼

哈那續約

Manchester United is delighted to announce that Hannibal has signed a new long-term contract with the club.

The 18-year-old joined United from Monaco towards the end of the summer transfer window in 2019.

如果歐霸過到關有冇機會今年debut

就算戰術tune好, 曼聯仲caw咁個小花小白Robbery呢啲可以穩定哋做到突破嘅球員

冇講幾多年？

不過今季初又跌返watt
記得VDB都有指過佢叫佢走位
睇返曼區survey，佢好似去到12月先有2場連續合格
呢家竟然有人叫佢best LB in the country真係好感動

淨係話long term

攻守兼備

勁！

你話歐霸?
八強唔會出新仔啦

牙冰防守係唔錯
純粹係身形瘦弱呢樣𨳍

由季初ddg屌佢唔mark好人 到 bruno 屌佢唔走位
頭呢家走上走落冇甩拖

果然迷冰都有雪亮嘅眼睛

青訓mcneill keep住好sharp
好似打親打吡都入波
仲要係真曼賽前串猁狗

牙祖牙欄幾時到

牙飯想過埋嚟一齊拎冠都歡迎

麥龜係ig story tag阿飯
如果做到agent turtle
80M值返

型到

曼聯agent 隊

全勤仲要可以做Agent
有買平冇買錯

無錯 不過呢個已經係十幾年前既事

曼聯場均失波最少嘅中堅係鍾斯囉

至少出一場先計到場均

唔出=無失波

grant都冇失過波好似係

有出場係mengi
出黎幾十分鐘零失球

Maguire唔同普巴講生日快樂

SHAW, MCTOM, JAMES, WILLIAMS, 馬狗, 綠木, 甸軒, AWB都無

mark哂名

英撚幫vs法語幫

今季only?
如果唔係連皇captain個場濕鳩歐霸都有失

就係唔記得加盟咁耐有冇失所以打好似係

最區24

望望留言 望望會員 繼續下一頁

支持英撚幫 曼聯話晒英格蘭球會嚟

簽英人, 唔好簽挪人

隊長話要講英文好

福 木 辛
林
湯 飯
梳 佳 white 雲
甸

下 點睇都係宗師英文好過牙冰啦

佳仔話要 ben white

Ben White英文好好 IELTS 9/9

Welcome!
Chris Smalling and Phil Jones

Patricio好似好大穫

狼隊咩事 傷左10分鐘

呢個?

夜神爆猁狗閘

好似占美利斯咁成個人停左

隻Fabio Silva賣到40m真係好神奇
仲衰過Brewster

狼狗班賤種年年送6分俾猁狗
屌佢老母

上集fm幾勁

即討問下咩事姐

下個月對熱狗終於係12點前既波

好似話斷頸

希望冇事啦 想葡萄牙贏歐國杯

唔撚係掛陰功

Now Sports】狼隊守將柏捷斯奧於周一對利物浦時頭部受創，一度令人憂心，不過領隊紐奴賽後證實高迪無大礙。

周一狼隊負利物浦0:1之役，柏捷斯奧（Rui Patricio）嘗試化解沙拿的攻門時，頭部撞正中堅高迪的膝部，立即倒地不起，醫護人員入場治療一段長時間後，柏捷斯奧由魯迪入替，當時現場氣氛緊張，幸他證實沒大礙。

紐奴說：「柏捷斯奧OK，他清醒，他有知覺並記得發生甚麼事。檢驗結果是正面的，他並沒大礙。」

談到長期傷兵魯爾占美利斯何時復出：「我們尚未有確實日子，不能心急。他正接受訓練，參與度不多，必須避免身體接觸。他將會參與墨西哥國家隊操練，希望本季仍有他在陣，但我們必須有耐性。」

我聽賭波果邊話好嚴重
無事就好喇

佢反生好多 同埋第一年英超
睇好佢之後應該踢唔錯
見佢幾肯走動
Brewster 咁垃圾仲入到u21

當然，但足球唔係得一種踢法係不變嘅。

Since the start of the 2016-17 season, Paul Pogba has created 195 chances for Manchester United in the Premier League - 43 more than any other player. [@OptaJoe]

妹咁就回家左五年

上兩季猁狗咪係行呢條路
超強前鋒+ 超強中堅，中場只係工兵

Official: Donny van de Beek has been called up for Netherlands squad for games against Turkey, Latvia and Gibraltar

咁傷法冇得踢法 仲入到國家隊

而家可以揀32個入去 因為踢三場

個人黎講會俾greenwood

我曼班粉皮 狀態確係離奇
由球員黎講 你可以見到以下既問題
梳由比人屌到想即刻趕佢走到突然間講緊可以同般奴爭POTY
馬狗由上年大爆發又變今年極低 work rate
般奴上半季場場motm 到而家死左一半火
普巴同拜利長期好波>傷出冇限loop
VDB未搵到位
馬達既突然消失
文員宗師又重傷

呢啲問題唔係教練團隊本身既問題黎
雖然so9本身都有好多問題 遲換人等等
但無可否認佢買人眼光好撚準 真係隻隻都係成功既 我信比多一兩個轉會窗真係可以執齊哂夠爭多啲冠

尤其是到時班幻幻應該食得

1個轉會窗好搞掂
般狗咁chur法，怕佢頂唔到幾耐
到時又要搵人接佢班，又再夾過

麥佳亞=失敗

今季加返個世界級中埸反而遇上嚴重傷兵潮。身邊既痢仲要屌佢累到隊波成績差過舊年，拖慢進攻節奏，話佢名大於實

呢五年有咩代表作
印象最深都係果場曼市打吡

反而我識嘅痢都係屌高普 話上季chur傷曬班球員

上季唔chur佢哋點攞第一個英超

真不過上季好多場贏緊幾球 甚至季尾已經攞左盃都仲係嗰班正選

高普缺點黎

下半季大幅度領先都係咁chur 盡隊波wor

我身邊都有，佢哋仲叫高普躝

猁狗嗰籠嘢唔chur轉頭又好似謝狗咁跣腳 又要等唔知幾多年

咁chur其實真係好難keep到咁多季
其他次級少少AV個班 LEEDS個堆 chur完半季依家全部跌哂watt
上季狼隊又係chur得勁 今季走哂樣

狼隊係chur 足2年，今年好似想轉型玩控球，所以成績跌左

高普黎果陣利狗排中遊咋

仲要今季黑到

Raul傷左進攻真係差好遠

主要係走咗主力加重心球員重傷

係我角度曼聯浪費左佢5年
如果真係唔夾就走啦

所以咪話佢黑仔
raul傷完未出得到個龍傷

黎緊呢個轉會窗大家點睇

妓 話明會前所未有咁大搞
軌 放哂風追haaland
鏝 阿古路走 會簽返咩人
猁 salah 法明奴 mane 都有機走

作為曼
我曼竟然突然有director
今年曾經上過榜首
而家唔夠人到要放兩個龍去bench
我諗正常智慧都知係時候放資金 博黎緊2~3年
希望個總監做到野

曼區咁多人㗎咩

妓

好多人mon po

唔奇，之前luke梳po相重多人

有冇留底之前冇Account睇唔到

之前負皮爵連重多

狼隊主要係冇左Jimenez 佢地個個Willian 同個fabio仲廢過馬災

似係前所未有咁借人

等睇簽堆貴價幻幻

奧迪加特打成點？
見網上有人講阿會買佢

妓好似講明今季幾個會走 包括拿卡

幾好

佢同絲巴露shit 一樣 唔啱蝗

Sob 大勝

老豆當年響國米個三冠皇都係咁chur返黎
chur完國米10年都無捧過意甲
但已經夠j足10年

你老豆咋，認賊作父

笑死

蘇B咪又係chur 龜、福、般、AWB

（突 發）美 國 領 事 館 拒 絕 強 檢？

CCTOY 英文都唔閪識

想問下邊個外國波衫網仲寄到黎香港?

睇完第一句以為係段rap

無追post，上一場問卷有結果未？

Manchester United are really interested in Fiorentina defender Nikola Milenković. Contacts have been made with the agent and he is valued at €30 Million

Malmö have not received any official bid from Manchester United for Anel Ahmedhodzic as of today. He has been scouted by United as he’s one of the most interesting young defenders in Europe. Atalanta are in advanced talks to sign him

Anel Ahmedhodžić
Date of birth: Mar 26, 1999
Place of birth: Sweden
Age: 21
Height: 1,92 m
Citizenship: Bosnia-Herzegovina Bosnia-Herzegovina
Sweden Sweden
Position: Defender - Centre-Back
Foot: right

新冰人

#164

傳緊同阿狗爭Kessie
買到就好
Kessie Pogba Bruno正選
Matic Fred/mc Vdb副選

真係出手嘅話 贏面都大
Kessie曼迷

拎dalot 換

dalot無人要啦

比阿狗搶到就仆街

party + kessie

我曼班粉皮 狀態確係離奇
前鋒又踢唔起 後防就成日衰收尾
想買勁人就比唔起 清垃圾就淨係識搵干地
格拉沙我想問你幾時死呀

thx ching

佢哋要咁多防中都唔知做乜

1001
咁柒嘅TOPIC想快D完咗佢

未開季之前
Party 都j 到上天
而家佢地上返頭半版未 ?

下季上榜首

好老實有party條中場真係好左，起碼Mcfred都唔係果皮

執執下齊腳到時就唔係咁講

驚撚咩 中堅位都有排佢汁
龍門又有時派膠
前鋒得個拉膠

唔覺

又翻生

咁快鬼節

下今季痢狗傷晒中堅
搵邊爐同軒達臣做中堅 成隊波即刻唔識入波喎
仲有兩閘廢晒
咁都仲係只係關超強前鋒+ 超強中堅事？

佢唔係同寒肺69既咩

我唔太認同
純粹客觀講數據
今季 麥湯 4G1A vs Party 0G1A

再睇防守數據
麥湯

Party

當然要考慮Party 傷左一段時間
不過我睇Party 果十幾場
又唔覺得有幾outstanding, 高到麥湯幾多皮

死老嘢

曼聯作客米蘭 普巴傷愈歸隊候命

除咗普巴，蘇斯克查亦提到其餘幾位主力，包括迪基亞、雲迪碧克、卡雲尼及安東尼馬迪爾，都會在歐霸盃候命，其中門將迪基亞因照料剛分娩妻子告假回西班牙，即將結束隔離歸隊，如果順利將重回1號門將位置。

雲迪碧克亦因傷錯過最近7場賽事，今個星期亦會歸隊，至於近期有輕傷做後備嘅卡雲尼，以及上仗任後備嘅安東尼馬迪爾，都會隨隊遠征。

好似講到下場出番哂啲人咁

下個post使唔使學熱狗咁寫到鬼死咁長?
班熱狗咁鬼長氣又幾撚好笑

韓廢

光線 引我 再次回眸
熊餅 伸出 這一對手 Yeah~ Woo~
你火燒了 木狗

隊長！
勁！

No pogba no party

要擺po頭了

木狗物語

面相好差好猥瑣

希望佢以後唔好再諗留鬚

黑鬼有邊個面相唔差 個個都印堂發黑

韓費已經唔喺度

屌你

綠木呢排都好醜樣

gay test

卡雲尼係咪唔續約，走既機會好大

你up 乜 講緊上兩季喎

妹巴不嬲都要幾場先操得番起

我屌你呀

我屌你呀雪雪雪

就嚟唔記得邊個作

#mufc's April Premier League fixtures:

April 4: Brighton (H)
April 11: Tottenham (A)
April 17: Burnley (H)
April 24: Leeds United (A)

四月賽程易食指數五粒星

我印象中係雀仔佬

作客王sob

食熱狗
到時贏波抄熱狗topic

警告你咪再開post

同熱狗仇口無咁大
係隻lml 摩狗值得死全家

Lml死兩次啦

佢係馬體會係幾勁
但唔知係咪黎到阿狗身邊d隊友太廢
發揮唔到
同埋party對比其他黑腸防中偏慢
做唔到果種b2b作用

我屌你條女

作客熱狗輸6-1

熊餅上次輸完1-6就消失左兩個月

得美羊 拿卡 tierney saka 上到大台
其他位都主要係青年軍宣明會

熱狗列斯都唔易架

踢完唔知仲有無前4

對熱狗輸少當贏

列斯一定要贏
456 Leeds

對熱刺唔知復唔復仇到呢

今年sob係咪仲未俾人雙殺

同熱狗踢完睇下邊班球迷長氣啲

咁撚樣燈

無計，佢迷龜

搞到要用能餅，態餅去召喚佢返黎

留名

又唔會冇嘅, 18/19季中嗰段係好J 嘅, 不過咁高身價都時好時壞仲要成日擔心佢會走 由一開始翻嚟好興奮對佢好有期望都依家求撚期算數鐘意就續約唔續就lan啦

仲有Jota過咗猁狗嘅

Semedo 取代唔到Doherty，Jonny重傷之後冇狀態，狼隊上季進攻好靠LWB RWB，今季轉左人冇晒威力

列斯輕鬆食啦 等佢地攻 打反擊

我蘇斯克查 唔會輸比同一個人....twice

Manchester United is delighted to announce that Anthony Elanga has signed a new long-term contract with the club.

The 18-year-old, who has been with United since the age of 12, won the Jimmy Murphy Youth Team Player of the Year award last season.

想睇佢今年上黎
做下福替補都好

輸夠三次咪唔係twice囉

唔覺佢勁

如果到時護到級 就睇我哋造化
咪撚梗親
白狗 般狗搶分好撚惡
熱狗 dllm 1:6個仇

傷左 唔係應該佢u23 好過胎

唔覺
完全係福狗既窮人版
又獨又唔係好腳法
胎技術好過佢 仲要踢法聰明過佢

個apps 彈通知嗰陣仲以為係Puigmal

佢99%走硬

七年前今日
屌你老母奠那欺
迷奠班冚家剷副骨起撚返上黎未

E屎維

睇得唔多 今季睇左幾場live
覺得佢幾好波

Puigmal冇架啦

Puigmal都20啦

洗唔洗咁快 PIN左

佢真係唔好彩 係曼聯青訓重整時期黎
拍親既都係d上唔到大枱既
難得今年佢踢得好 撞岩最後一年約 俾班師弟上左位先
以蘇蛇作風 青訓球員未續 佢就唔會用
20歲仔係時候走人 無謂晒時間

當年每朝第一句就一定係
早晨 莫耶子死全家未

我都係
第一句 屌你老母奠那欺

個隻吉狗既戰力冇得同E屎狗比

星期二先推到20
個po應該用到星期四

我全職PR

論表現其實一定係puigmal排先過哈那 胎仔同杏
唯一衰就係佢就完約

咁咪幾好夠環保

佢即續咪有機

E屎維屌打啦

如果蘇蛇肯俾佢一續就即刻上一隊就可能續
又要等一兩年既都22 仲踢u隊咩

如果冇買VDB應該都上左一隊....

近期新續果批好似都係主力
新簽果個曼城仔好似吹得仲勁過木仔

Joe hugill同charlie mcneill
U隊神鋒咁款

希望真係成到材

上到位就好 依家隊波前面成堆nigga就哽眼

極穩後防強力前鋒 瑞典有機歐國盃？

咁唔係個個人都可以22歲打一隊嘅

猁之前有vvd 把關，兩閘可以壓晒上去，拉開闊度同埋傳中

依家後面無個可靠嘅正宗中堅，兩閘唔可以壓太上，就拉唔開人地啲大巴

Taa今年嚴重回塘, 啲斬波垃圾到

佢根本體系球員，後防唔穩咪打唔返

最撚憎呢啲, 好似疤狗個影帝咁吹大晒

下一場... 今場都好累了

華西不知幾靚仔 😍

影帝係堅勁喎
呢幾年老左退化啫

冇中場

環保吹咩

喺控球體系下係嘅, 但係耶耶托尼嗰啲係fit到落任何球隊

仲要作客
攰上加攰

頭一個星期？

七月阿仙奴一定榜首

億幾身價

原來下場聯賽要等到4月5

仲要係西時間

今季有幾多場係唔西

Ibrahimovic, Bennacer and Romagnoli participated in the entire training. Kjaer is fine as well. Leao did an individual workout. Calabria is working separately and will attempt to recover as well. Mandzukic to return after the break

打完又打j

人哋full team
我哋話就話幾個番嚟

一日有足總 有歐霸都閪
好消息 歐霸有機會出局

蘇蛇去到4強先識出局

伊巴次回合一定有得踢喎

想蘇B捧杯, 跟住就可以搵拿高士文嗰啲教

下場似出番ddg

影帝係勁喎

暫時對熱狗時間最好 11點半 不過星期日

收皮啦死猁撚
韋斯咸排第幾？猁撚排第幾呀？

米躝上場意甲都留留地力

睇下人地國米都可以炒鳩AC 米蘭， 人地成批你唔撚用既棄將呀

咁都贏唔閪到出線續條春約咩， 我請錫菲聯之前個韋達唔好

續唔續剩係睇一場？

等睇瑞典對英格蘭
冰對龜

歐霸係dean

垃圾對垃圾

上場咁都撲唔到，有機會出ddg

歐霸出局喎， 之前已經講蘇b 歐聯出局好大機會被人炒， 係聯賽神奇返生， 但仲係拎唔到杯， 條友啲抽籤運閪到咁， 唔係一個前四位就救到佢， 季尾得個第二三乜柒都冇仲信唔信佢先

出得翻福狗 個反擊質素做好啲
贏波唔難既 A米上半場應該都係前場迫搶
到時候占木福跑身後 爆Kjaer Romagnoli

dean真係好廢
上場波一球都撲唔到

真，有乜理由一球都撲唔到，搵個垃圾桶守龍都得啦

我想睇bishop

人哋死守 long pass 俾伊巴 配個效率高嘅拍檔
應該收到曼聯皮
仲要攞住一個作客波
Sob 勁被動

你想吓好喇

痴撚線
我寧願繼續癲

考牌戰A米啲防守都唔係好好
希望有多啲反擊機會

慢慢睇

即管放長雙睇睇下埋單得前四會唔會俾人炒

呢招岩哂麥龜，唔覺麥龜對住伊巴會好輸蝕

有里奧 有維迪 竟然係里奧做隊長
以為維迪排先過里奧

全世界都傳緊會續約
巴打你獨具慧眼諗住佢會比人炒

Rio做隊長先過vidic

里奧好似一直都係代隊長，正隊係加利仔
加利仔退休之後係維迪擔正
所以我以為維迪會排先過里奧

餅哥好陰濕 好似sob

真心講句，氹得掂個board又搞得掂球員

柒到埋單無前四都唔會俾人炒啦

下季冇冠軍唔該佢自己躝
我地曼聯下季最少三冠王

你真係煩到西

一直都反蘇 換人真係唔掂
最唔滿意隊波狀態飄忽
一時贏到強隊轉頭又輸比隊下遊
但佢買人眼光準 部分球員有進步
成績keep到前四就夠啦
仲可以比多一兩季時間啦
都已經慣左曼無冠 有歐聯踢足矣

據《Metro》報導，曼聯今年夏天的初始轉會費預算為8000萬英鎊，其他部分需要賣人籌錢。報導稱，由於疫情影響，蘇帥今夏將只有8000萬的轉會金，不過通過出售球員，曼聯有望再籌到6000萬左右。馬達、連加特、鍾斯和達洛都是潛在的出售目標，這幾人相加，有望賣出6000萬左右的價格。

LIN = 40m
mata = 10m
dalot = 10m
jones = 此刻無價

細個睇過啲新浪文話係續約條件
不過嗰隊曼件件都大佬 件件都會出聲 隊長真係虛名嚟

而家個個頭dup dup

想知佢點計到6000萬
Mata完約 ; lingard optional 1 year

米蘭反擊戰

吹水新聞聽下算, 呢4件收返30已經執到

mata唔完約都無人肯出佢份人工

未睇下如果輸呢兩場出哂局， 今季9成9四大皆空嗰時大家心情點囉。

不過李城嗰場可能會好啲， 批人出得返黎， AC 嗰場就真係唔樂觀啦

買埋下欄先炒ok？

連續左1年啦應該，唔係借俾耶子咪姐係送俾佢

真 就咁數都6個

普巴 卡叔復出
可以同伊巴re u

曼區心情好唔好，同格狗木狗會唔會炒蘇 好似係兩回事黎

呢件衫有咩曼聯元素喺入面？

呢度咪屌囉
你估會炒sob咩

隻袖有logo

如果呢度一屌就炒人，我估每個月都可以換領隊

仲有p仔可以賣

chong

億四都好夠用啦
隊隊等錢使 可能全歐洲最有錢係曼聯

不過上面幾個賣唔賣到60M呀？

賣埋馬差唔多

150m歐可以：

Haaland 100m
Kounde 50m
___________________
Sancho 80m
Pau Torres 30m
Rice 40m

一個月換幾個

rice 40m 當人水魚？

40m+lingard

佢已經計左落60m 度

咁40m+martial

上次睇NOW 講波佬話傳木狗開20m 比韋斯咸
如果係真, 咁壓下價頂多15-18m左右

我地心情唔好同炒佢冇衝突架喎
炒完佢請第2個唔通就唔會4大皆空

一場一個

最中意呢隊 跟住再望吓依家隊垃圾

依隊歐聯冇得比啦
中堅龍門 前鋒3個當年都世界級

仲有全盛evra都係

中場都世界級啦, 係差過全盛巴塞姐

中場一線尾啦, 始終史高斯同傑斯都老, 卡域克費查應該未到世界級, 反而唔傷嘅夏格維斯就可能係嘅

哥狗真係蘇sir私家雞

雲尼素斯

阿大

意粉隊全滅
暫時歐聯都仲未有反勝睇
聽日拜應該穩陣 軌

朗隊熱血連追兩球
迫和前列位置嘅賓福特

去教些路迪啦

Why些路迪

雲尼素斯
扭波100
射波-100

領隊比人炒左 同謝四決一死戰

謝狗邊有資格同朗隊鬥

又射失

博到12M

諗起福狗對卡數
條友企係度
對面推定剷鳩佢之後12碼

阿特啲後面慢到，一比人打反擊就收皮，仲要對著蝗狗隻雲尼素斯，死多兩錢重

踢意甲攻到人地仆街
一出歐聯俾人攻到仆街

佢唔係講20m+Lin咩

著鞋踩上床

今年課金買nowe就成日都深夜閪波
下年早場再買day pass好撚過

嗰樣開始劣化

我知佢隻係新鞋

Agger
搞唔掂

越殷越唔掂=.=

英國妹多數越大越劣化
一係肥婆 一係釘晒鼻環脷環

夜膠

普巴復操

果然呢度都係出柒人

紅色得意d

Henderson got clean sheets in recent 3 PL games.

對西咸嗰場好得閒最好丁都係打比嗰場

唔明點解永遠迪基亞喺度就覺得前面四件後防都好騰雞

但係一到軒達臣出場，四件後衛就會穩穩陣陣冇乜大錯誤

⋯⋯如果ac個球救到就上到位

佢後備龍多數對弱隊, 唔係DDG侍產假都唔會出佢對鄰居

對手唔勁後防壓力細,情況同清新力場差唔多

可能關龍門有冇提場事

AC嗰球搵西咸牛油安都救到, 當交學費啦

我曼對中堅就算壓力細都會派膠架啦

都唔係架，dean頭幾場正選都有俾防線迫害，最記得T狗對伊斯坦堡，第一場正選啲隊友就咁撚on9

佢首戰對鍚菲聯派兩球膠，同a米果球？

呢十年DDG俾人迫害次數仲誇張

表演機會多到可以做4次player of the year

英超佢踢過一季錫狗
所以頭一兩場騰雞完最近幾場已經穩定返
但歐洲賽始終經驗不足
所以表現會差咁啲

Manchester United’s top officials will discuss transfer targets this week and this moment is also being used to extend Solskjaer’s contract and raise his pay by around £2m-a-year

夏格維斯又係可惜
堅勁 放右閘都踢得起
但真係玻璃人

所以唔好吹捧得太誇張, 暫時仲未夠班接ddg, 踢埋下季杯賽先啦

其實DDG初初黎未做聖基亞，同連迪加特爭正選位時之前都交咗唔少學啦，當時俾人屌落地慢，怕高空波。最緊要係佢本人犯完錯唔會因為個錯誤影響到佢信心同之後既表現

（最記特DDG第一埸踢既正式比賽埸社區盾失咗球都有30碼既地波遠射，好記得當時既講波佬話DDG因為落地慢所以就失，但幾年後DDG就變咗做用腳救波神人，基本上無落地慢呢個問題）

打比果場都係有啲好彩

教練團識避重就輕, 知道佢反應夠快, 練埋對腳企白界線都夠做

高波留返俾中堅頂

因為唔識英文

a米呢球中間手邊咁都托唔走

如果因為咁輸作客入球出局, 今次學費都幾貴

你又知ddg冇

窮人版碧咸
樣，罰球，斬波，體能都差正版少少

係要交呢啲學費
咁仲有90分鐘追 出局又唔可以怪佢

睇過de gea訪問未
計IELTS起碼7.5

仲要邊個話話佢踢波避重就輕 全力mode 踢
佢應該好撚屈

抽緊龜水 咪衝出嚟護主

歐霸就算鳩數，又唔係歐聯

佢唔係嘈下季冇正選要走咩

公道d講

ddg 初時有柒野, 但反應睇到係一線, 無邊個夠佢黎
dean 暫時普通d

使唔使搵返你2+2+1 = 6 出嚟笑

G持

對閪手慣性fing 向後，搞到唔夠時間舉手撲波

所以覺得佢由盛轉衰就係因為搵錯教練
換咗佢個fd alvarez冇料到幫唔到佢keep住/轉型

唔明點解佢撲之前望一望右邊, 疾左下

係咪以為會線去後柱？

佢肯簽得5年咁耐就預咗慢慢接班, 想要正選當初直接轉會都得

英國班報紙佬幫住英撚講嘢, 聽完就算啦, 麥龜夠話要識英文中堅, 而家咪又係傳緊簽冰人件同鄉Ahmedhodzic

[有Promote未呀]FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (139)

#97 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最佳草皮

我眼花睇錯摩洛哥係尼斯啫

講佢話DDG冇提場個問題
明明季初1-6果場提SHAW段片都講左段時間
之前有球迷就話聽唔到姐

不嬲預左DEAN上位架
係球迷仲急過佢本人姐

香膠

似係, 回身已經托唔切, 明顯反應力同ddg爭好遠

反應呢啲嘢天生, 睇下教練團識唔識幫佢避重就輕

用黎取代龜仔

Dean樣樣普通
ddg好兩極，反應勁但其他野廢

呢個真, 簽得咁多年都唔急

英媒梗係幫自己人, 英撚俾人吹大哂都多得佢地唔少

????

我掩護你走先 ddg點會其他野廢

等睇有一日全英陣

唔關草皮事

This report presents the approach developed by the CIES Football Observatory to comparatively assess the sustainability of squads based on three elements: players’ age, the length of their stay in their employer club and the duration of their contracts. The study covers the squads of the 98 teams from the five major European championships.

出迎廢就公認

曼都好多位已經係英人後防已經有3個必然正選 前面又有福綠 如果計埋英倫三島仲有麥湯占 都大半隊英人

仲有sancho 同rice

前場 : 福 綠 辛
後防 : 梳 龜 T AWB
龍門 : Dean
教練 : 朗隊

係中場難搞啲, 買到rice都爭兩件, 仲要係創造型中場

DEAN
AWB 白 龜 SHAW
MCTOM RICE
SANCHO 梳牙 TRASH
GREENWOOD

其實劣左好耐

我知我講緊呢個又係豬肉獎

好似無咩見連登講, 呢個channel 幾好睇
ricky 丘仔 陳祉俊 阿如 9up足球

聽丘蛇講以前本地球壇都幾好聽 Ricky有時又會high大左咁 無啦啦企起身講野

佢同丘建威d 互動幾正

周不時都有人講 只係太長無咩爆點
有時打機會開住黎聽

全英陣可以等死

柏豪 加 林皇夠殺

Grealish Maddison

英格蘭真係好少創造型中埸

其實如果英超搞到好似亞洲啲聯賽咁玩法3+1外援，會唔會玩死啲球會

遲早既事

木

福 連 辛

飯 Garner

梳 杜 龜 雲

甸

勁撚到

宗師一個都拉高勁多

Dean長傳準過ddg嘅
不過有時佢出迎去到禁區外都有d驚佢自爆

其實開頭ddg 啲長傳都好準
Dean 係個進攻意識幾高

v92 一季ddg 斬波下下到爆炸個頭
去到摩狗之後無哂

後場有Mengi 有Neville
中前有Shoretire 中後有garner
前鋒有McNeil Hugill
全部都係英撚

是撚旦啦

V92果期下下斬中場邊線比翼/閘都準

今季有前四既話, 歐霸變左飛機杯
但飛機杯對蘇蛇好大意義

之前先有數據圖講DEAN今季長傳差過DDG

嗰場兩球空門唔入 角球又唔知第幾次空曬俾人任頂 要怪都唔淨係佢一個

算啦 去到4強咪又出局

西維爾杯今年冇西維爾 有機會架

Dean Henderson has a better ball distribution — particularly in the central areas, but David De Gea has a higher accuracy.

過到AC再講同埋我曼都未必夠熱狗同妓打

今晚兩場歐聯
睇下 下體反唔反cup到軌

蘇蛇無贏過達蛇
摩蛇又全力打歐霸

係 怪唔哂佢
學葉恭介講 仲未完場
仲有90分鐘追
繼續上 全力上

你地班人唔公道, ddg派膠輸波又唔見話仲有時候追, 前面入唔到波唔可以怪哂佢一個

利申: 我是來引戰的

375k週薪 expect咩波都救到架啦

btw.呢期你係狗竇同公海搶口左咁多既

好明顯你認錯人, 我一向低調

一個係青訓龍仲未上位 一個已經坐穩左幾年正選 咁一定對後生嗰個有多啲包容啦再講ddg 嗰兩季咩錯都犯足曬 牛油手 生波省鳩對面咩都齊

我寧願爭足總盃好過

公海見你幾個po都好搶口

廢老差咸爺條數找左未

但係防守好好多, 反而打大賽仲有用

如果又係用波型冇防守嘅就不了 依家冰狗同麥龜已經睇到嘔血

英格蘭球隊用多啲英撚都正常啫 唔同好似雲膠以前隊阿狗咁成堆法國狗咁樣咩

v92時期就人人練傳波
訓練方針就係控球率
即係連登百屌既鳩猜足球

Grealish, Foden, Maddison, Mount?

歐霸點都唔係飛機杯啦⋯
一定唔夠歐聯同英超
不過至少高過足總盃下話

防守型冇用波咪即係細緊囉

我signal都成日用

碧咸大心臟，打大賽先勁喎

可惜AC嗰球失左，如果唔係夠哂理由繼續正選

高唔高過足總睇下有咩隊爭
足總年年都有big 6 爭下, 英超隊都有一定實力
歐霸有時衰到同d 聖伊天, 林茨, 哥本哈根 google 隊爭

近年有d 意義都因為歐聯資格, 以前費sir 穩入前三, 佢入歐霸果年直情話唔要

玻璃得好緊要下

細緊防守都係廢

打倒冬甩膠！

買個唔識用波，搶到之後下下唔係清出界就係俾人逼甩，到時又會懷念lin 龜

BLACK LIVE

fa cup 3場
歐霸 5場
前者抵搏啲

不過都幾肯定蘇蛇會3線去盡
因為佢真係急需要個盃黎證明自己

基本上後費年代太多球員太極端, 即係非黑即白

勁既唔穩定, 用到波就扮派路, 唔用波就甩波, 跑得既又唔射得

英撚吹撚大哂啦

邊有咁多全能球員丫，睇領隊點揚長避短啫

係, 所以下一句就想屌領隊
不過今日唔想開戰

諗唔到回咩就po gif

屎波係冇防守又用唔到波

近年講big4 依家講big6
仲講以前 out 唔out d 呀

兩樣一定要揀一樣嘅話我會揀翻防守 大佬做後衛冇防守有冇搞撚錯

G持開火

我冇無限開火權

尿仔算唔算走到好前

學生時代回憶
最多時間睇波 隊波又係全盛時期

龜冰防守其實唔差

最後一分鐘牙朗角球旗插花再draw foul勁到

唔適當時間做唔適當嘅嘢, 同熱狗有咩分別

同好仲差一段唔少嘅距離囉

睇番成場2邊都踢得好急
冇依家啲波咁悶
btw要不是沙爺 里奧都老烏

唔好咁講, 熱狗純粹為左串而引戰,

套用落睇波, 曼迷熱狗係會為左串曼迷/曼聯而買利物浦波衫再po上網引戰

加利仔迷冰反龜

你個名後面加個MBE
包你冇事

兩個都應該反啦

要派飯不了

做明哥有咩唔好

太大愛, 係香港唔適用

明哥藍屍黎

以前起碼識猜定定個波control個節奏
依家隊垃圾

反你就岩，個個你都話要反

Respect 4屆players of the year
支持甸仔

個個企係度要波

telles隊波

費sir 揚長避短能力史上第一, 後費幾個領隊冇佢咁勁合情合理喎

除咗馬之外, 仲有邊個會企定定要波?

以前pressing 強度差好遠, 而家隊隊都high press, 邊有咁多空間時間猜

ddg不如再照顧一下老婆先？啱啱生完要陪佢多啲

係遊戲台開個鈴魚post, 釣左吉子入去
又比人圍歐

英格蘭國家隊領隊修夫基將於周四公佈點兵名單，但三獅軍團目前深受傷兵問題困擾，除了碧福特，占士麥迪臣、加利殊、山曹和佐敦軒達臣等主力同樣一一高掛免戰牌。選擇不多的修夫基很大機會重召季中在韋斯咸重生的連加特（Jesse Lingard），作為今輪國際賽的中場主力。

世界杯英格蘭7號回來了

佢真係柒架喎 成日唔識扮識

For each player present in the squad, we have multiplied the number of years spent in the first team of the employer club (limited to eight) with the number of years under contract remaining (limited to five), and have divided the total by the age. The result thus obtained for each player was multiplied by the percentage of domestic league minutes played.

鍾斯 = 0分

佢打咗160個鐘架

btw, 無玩開, 咁即係多定少

真係老手過百個鐘好閒
但佢話自己nds開始玩

屌

都唔係, 佳仔都控傳得幾穩定
場場都KEEP好耐個波

我都幾鍾意呢張

nds有出mon hunt咩

記得好似無架

3ds 先有

細緊講真都唔係勁啦

正評嘅重要性

Lingard Robbed

唔知牙癲今round國際賽有冇機會踢呢

關洛賓咩事

Rob呀，偷呀

咁都有得笑

文盲

Lingard同Robben一樣都係得一招

雲高爾個龍門教練真心有料到

一日最衰都係摩狗

🗞️ #mufc would ultimately like to invest in a replacement for Nemanja Matic. They want a player who has got Matic's characteristics [defensive rigour] with perhaps more mobility. [@lauriewhitwell, Talk of the Devils , @TheAthleticUK]

但DDG 最神唔係摩佬時期咩?

由Lingardino降grade到洛賓

笑撚死

Gareth Southgate is strongly considering naming Jesse Lingard in the England squad for this month’s World Cup qualifiers against San Marino, Albania and Poland. [@RoshaneSport, @TheAthleticUK]

本身型到
依家柒到震
#1232788

平反james

當你中場有卡神 史長老就可以

📝 — #mufc's academy has got informal connections with other clubs. Club Brugge for example have got good cordial boardroom relationships with United. And from what Nick Cox is saying, they have got some plans for some arrangements in future #mujournal

[@lauriewhitwell]

ddg大腳清波不時撻q送俾對面反擊
先至俾到人長傳差嘅感覺

De gea好似同佢唔係好啱

龜:玩緊真人FIFA呀,你識條春

dean unsuccessful 都高喎

Ndidi

班老任唔係人咁品架

📝 — After his appointment as the Football Director, John Murtough will be attending all the transfer related calls that Ed Woodward used to attend, and Murtough will be fully focused on senior team #mufc #mujournal

[@lauriewhitwell via Talk of the Devils Podcast]

Declan Rice

Derby County are reportedly interested in signing Manchester United center-back Phil Jones. #mufc have set a price tag at £10million for the 29-year-old. [@goal]

新老豆肥西

打比升唔到班，邊有錢買佢同出糧

mount 都係借去打比郡
希望我地青訓以後多d 借比朗隊

仲有件tom Lawrence 都係我地青訓

Jones 都要10m

10萬送比朗隊算la
留係曼聯坐蝕撚到爆炸

with perhaps more mobility 廢話
全世界有邊個中場唔係more mobile than Matic

曼區英文

英超冠軍成員喎，10m抵玩啦

好似當年安特惠普咁做衛星球會?

樓上中bug?

如果係真 朗尼真係好有愛

廢就反架啦, 唔通好似你迷條垃圾咩

YES
都脫左歐要做

我貼完佢兩個應該冇睇又貼埋一份

佢都叫發掘到vds同vv
又幫荷蘭橙用krul贏互射十二碼
算有料到啦

呢個係佢近期嘅訪問
But even after being part of Champions League success and winning domestic titles in Holland, Spain and Germany, it is not unusual for Hoek's methods to make goalkeepers uncomfortable.

"People want to be in their comfort zone. If I am going to take people out of their comfort zone they will be uncomfortable. That is not what they want. But my whole life I have been out of my comfort zone. That is how you improve. It is the only way."

可能佢做咗啲平常人唔會做嘅嘢先同ddg唔啱牙
仲有賤種嗰排想買ddg
會唔會係借佢過橋

BOT狗PIN#788 Thanks

做咩係咁po嗰兩張圖

更狗24小時mon po pin

佢弱智

咁好笑 唔pin對唔住自己

你俾人飛都好笑

more details

屌 又25

有bot狗既地方就有你出現

咪屈

我覺得VV成個生涯都係吹大咗
六冠疤八成控球猜到2046,要個龍咁勁有咩用
當時嘅西龍,VV Prime time都唔及聖卡七成

認同呀佢係overrated 不過佢嘅作用係猜波?

係overrated就唔會笑佢神經刀啦
當時佢根本撼動唔到卡斯拿斯嘅地位

唔是咁易搵

Rice

咁 Brugge 勁啲
Btw 原來 Antwerp 都唔差 排緊第二 但當年唔是好廢架咩

梳B家下係咪算不修邊幅
冇以前咁靚仔

有冇人球員評分係點都比唔落零分
我反龜但佢發癲嗰陣都係比2-3分
賽果滿意度就會比零分

無畀過0分

錫菲聯嗰場賽果值得零分啦

球員無畀過

除左蘇b輸伊斯坦堡果次之外球員同蘇b都冇俾過0分

明明啲分由0去到10就係要嚟區分唔同程度既好壞，但係有唔少人都鍾意打得差就直接俾0真係要咁俾既話分3級“好/中/壞”就得啦，洗乜0-10

馬災對熱刺 點都俾0分

屌票有咩用屌完啲人覺得差咪又係照舊比0分
可能班友覺得比0分係發洩掛

我覺得大部份西班牙龍門都有啲通病， 一係斬波柒， 一係接傳中波on 9 , 啲基本功唔係好得，係反應真係好鳩柒快。

Kessie或Zakaria或ndidi
Rice太慢
條後防已經慢
運個波去前面慢到
Rice 黎到打單防返唔切之餘會更慢
槌仔個陣會放2個偏防守既工兵去幫rice
所以先至顯唔出太大問題

個人好想要AZ個Koopmeiners，不過曼Scouting禁垃圾，實無機會簽到

好野黎

Manchester United is delighted to announce that Teden Mengi has signed a new contract which will keep him at the club until June 2024, with the option to extend for a further year.

兩張縮圖以為係蘇蛇續約

佢都就快啦

New Rio

That's new deals for Shola Shoretire, Hannibal, Anthony Elanga and Teden Mengi announced in just over a month.

13 academy graduates have played in first-team since Solskjaer was appointed.

喺場外做無聊嘢仲笑得咁開心

今年主場輸少咗波，應該攞唔倒呢個獎

計被var逼害，我曼排第二？

有一齊過咩

更

猁狗被迫害跟住就無視曼聯都排第二多

原來咁多

我都係 然後開條link入到TWITTER都係見到係Mengi PO但都見唔到佢

當初partey 都係吹到好勁，點知係阿狗仲係未打到馬體個表現出黎
kessie 同 zakaria 好大機會都係咁

仲提Zakaria
大傷完咁廢

大笑咗出嚟

英文帝

佢唔記得轉acc咋
證明學友同爵屎係同一人嚟

特登返黎簽約？

唔記得轉咗^acc

樓豬國安都入唔到世柒個list

冇馬狗

B又傷？

有（試用期）

班人好25

T仔今季出親都炸彈

睇黎好快英冠見

西咸好似通常都係rice + soucek 雙中中喎
黎到拍普巴 or 麥湯好fit

唉 佢有錢搵都唔要

妹 卡叔 ddg 強勢回歸

福 卡 木
般普Fred

借埋朗隊浸下都可以

傷

(就散)

幾時有攞獎張相尋晚仲未有

不能認同更多
個個吹rice，慢撚到閪咁
佢係西咸成班工兵幫手 盧保同保雲都識防
我曼個陣容要出雙核就一定要搵到個打到單防中又有活力
出單核般就俾人mark死
不過唔知kessie黎到英超得唔得，意假本身節奏咁慢
同埋右翼同正前應該係最優先

但係人哋唔係打高位防線對中中唔洗咁靈活同覆蓋咁大範圍

高抬貴手

乜拜利又傷

拜利dllm

拜利用休息報答份新約

馬迪咪又係慢, 路數位置感好嘅話其實ok嘅 不過其實最理想就係有個麥湯身體質素同後上+以前靴里拉傳控同覆蓋面大咁嘅防中

Impossible Controls & Touches of Magic 2021
1:23 Daniel James

馬迪唔係好喎
好多場出黎都妹妹下, 運波上前速度都冇晒
佢依幾季有幾場代表作 但要滿血
咁如果真係買點解唔買過快d既防中

Herrera呢啲中下遊求其執件都頂到啦

Herrera真係好
放走佢真係on79
防守有, 拚勁有, 仲要運到個波上前交到波
睇Fred同Mc真係激死

拍拖拍到咁無尊嚴要有試用期

樓下呢啲痴線女人抵俾人飛

Fulham個Anguissa有得諗下

怪得邊個
又未夾到隊波
唔夠人你又傷咗

Mctom有身位頭鎚遠射又係後生青訓其實算ok, 屌你fred當打年紀淨係9搶到個波翻嚟轉個頭就交失控失

好似占士咁用表現去爭正選啦

平時無得出, 福馬卡傷哂嗰陣又跟埋一齊傷, 咁好難搞喎

兩個都唔好得去邊
麥湯表現太過飄忽

近呢幾場根本實有出場機會 點知咁玻璃

前場佢爭得贏邊個

最多咪得馬仔, 呢排馬仔仲要好返啲

一走就唔少傷
300k
我迷he都唔留啦

至少佢係青訓同後生啲對佢唔洗咁harsh, Fred理應係即食都係踢到咁嘅水準一定比人屌得甘

意思係講緊上兩三場

至少上場歐洲賽一定有佢份喇

即係點? vdb本身覺得ok, 得佢個agent係度嘈?

佢唔滿意無得踢
但覺得隊波好重視佢
英文差 求雀屎連加特翻譯

Vdb好得體喎 有咩問題

冇卡叔

咁邊個代佢個名額

卡雲尼留返聯賽出好過啦

聯賽下個月之後先踢

grant又有得坐bench

痴線 操完一課又傷？易傷到咁。。咪續約 又唔係平人工

抖耐啲好過啦 一陣又一出黎就chur傷

盧保今年冇正選
保雲workrate係高，咁我曼bruno 都唔低
soucek 又成日衝前，rice 打慣逗後個個
最緊要係佢傳波好，passing range 高過ndidi 好多
仲有英人打慣英超唔使適應又加分

近年踢得最好就係馬迪拍普巴
摩二上半季同埋上季武肺復賽後兩段

lkk都係，但過左摩二頭度氣就無哂

🗓️ ON THIS DAY 15 YEARS AGO

🤩 Santiago Muñez made his debut for Real Madrid and ended up scoring an absolute worldie

The rest is history 🐐

呢件勁
當年佢打紐記仲好記得 入左猁狗波

卡雲尼近幾季始終都係多傷患， 33歲啦

宜家睇返啲跑姿同動作都幾生硬
拍戲拍得真真係好高難度

足球戲真係難

屌你
又搞到我笑
傷口又裂

真係推到禮拜四

渣架

原來係弱智

出左院未

出左好耐, 但傷口要幾星期埋口
一大笑又滲血

卡叔

Ripped

【最新消息】

Edinson Cavani 在離開之前突感不適，最終沒有隨球隊前往米蘭。🤦🏻

最新的球隊名單：

De Gea, Henderson, Grant; Lindelof, Maguire, Shaw, Telles, Tuanzebe, Wan-Bissaka, Williams; Amad, Fernandes, Fred, James, Matic, McTominay, Pogba, van de Beek; Greenwood, Rashford.

❌ Cavani, Mata, Martial, Bailly, Shoretire

唔怪得木狗唔想續

前幾年套Pele幾好睇

Amad有正選未
留福頭後備先出嚟博

唉卡叔 伊巴
相逢恨晚

有冇諗過係人地全盛睇唔上我曼

伊巴全盛嗰陣有VPS
卡叔話傳統中鋒 依幾年買少見少

推PO一下

差D搵唔返個po

講到好有把握咁

笑左
哪兒來的自信

好耐無上 推下po

BT Sports有里奧

劏馬師 杜曹
軌有創意到

係咪戴條鏈入場射罰球嗰個

下體啲波悶到訓着

勁撚廢
落後一粒打到好似領先一粒咁

一路食飯一路睇都爭啲訓着

保送軌？

死車狗黑撚到仆街

連續走甩兩球12m

黑撚到

咁都冇12m 雖然買左主車

+2gc拉撚晒
VAR check都唔洗check

仲還緊十幾年前北京電視機條債

係check左都無事

k角位推跌蘇咬嗰下已經要比啦

Check緊會講
講波佬話check都冇check

一個反擊搞掂

查比亞條垃圾

玩完啦
下體唔識攻

下體狗躝啦
悶到抽筋

呢場真係黑黑地
頭先個界外球可以快扔打反擊
球證吹返轉頭話個位太前

下體其實踢乜柒

今晚真係踢得幾差

馬體俾車狗屈機
完全打唔入 又壓逼唔到
嗰2球係咪12碼就另一回事

逼搶今日係差咗啲
但最大問題係好多次無厘頭既失控球權

睇joao踢波仲忟過派飯福

已經算最好個個
下體其他人廢到

轟迫得好好